msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GAME_NAME 1.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: YOUR NAME <mail@your.address>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-CreatedBy: LcfTrans\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#. ID 1
msgctxt "actors.name"
msgid "Kubotsuki"
msgstr "附凹君"

#. ID 1
msgctxt "actors.title"
msgid "Concave"
msgstr "凹"

#. ID 2
msgctxt "actors.name"
msgid "Totsutsuki"
msgstr "附凸子"

#. ID 2
msgctxt "actors.title"
msgid "Convex"
msgstr "凸"

#. ID 2
#. ID 3
msgctxt "skills.name"
msgid "Wake Up"
msgstr "醒来"

#. ID 2
msgctxt "skills.description"
msgid "Return to the real world."
msgstr "回到现实世界."

#. ID 4
msgctxt "skills.name"
msgid "Wake up!"
msgstr "醒来!"

#. ID 4
msgctxt "skills.description"
msgid "Rise and shine!"
msgstr "该起床了!"

#. ID 5
msgctxt "skills.name"
msgid "Wake up?"
msgstr "醒来?"

#. ID 5
msgctxt "skills.description"
msgid "You're already awake!"
msgstr "你已经醒过来了！"

#. ID 6
#. ID 8
msgctxt "skills.name"
msgid "How to Play"
msgstr "游戏教学"

#. ID 6
msgctxt "skills.description"
msgid "Learn how to play the game!"
msgstr "了解如何游玩本游戏！"

#. ID 7
#. ID 9
msgctxt "skills.name"
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#. ID 7
msgctxt "skills.description"
msgid "View the game's instructions."
msgstr "查看游戏说明书。"

#. ID 1
#. ID 2
msgctxt "items.name"
msgid "Fast Forward"
msgstr "快进"

#. ID 1
msgctxt "items.description"
msgid "Speed up movement."
msgstr "能够加速移动。"

#. ID 2
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of watching."
msgstr "一个与观看有关的记忆。"

#. ID 3
#. ID 4
msgctxt "items.name"
msgid "Boombox"
msgstr "音响"

#. ID 3
msgctxt "items.description"
msgid "Have a cassette player for a head."
msgstr "头变成磁带录音机。"

#. ID 4
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of listening."
msgstr "一个与聆听有关的记忆。"

#. ID 5
#. ID 6
msgctxt "items.name"
msgid "Snowglobe"
msgstr "雪花球"

#. ID 5
msgctxt "items.description"
msgid "Turn into a snowglobe and make snow."
msgstr "变成雪花球并使天空下雪。"

#. ID 6
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of winter."
msgstr "一个与冬天有关的记忆。"

#. ID 7
#. ID 8
msgctxt "items.name"
msgid "Dark Matter"
msgstr "暗物质"

#. ID 7
msgctxt "items.description"
msgid "Turn into dark matter that powers machines."
msgstr "变成能够给机器供能的暗物质。"

#. ID 8
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of technology."
msgstr "一个与于科技有关的记忆。"

#. ID 9
#. ID 10
msgctxt "items.name"
msgid "Turtle"
msgstr "海龟"

#. ID 9
msgctxt "items.description"
msgid "Turn into a turtle that changes your size."
msgstr "变成海龟，改变大小。"

#. ID 10
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of nature."
msgstr "一个与自然有关的记忆。"

#. ID 11
#. ID 12
msgctxt "items.name"
msgid "Lamppost"
msgstr "路灯杆"

#. ID 11
msgctxt "items.description"
msgid "Generate light."
msgstr "发出亮光。"

#. ID 12
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of light in darkness."
msgstr "在黑暗中闪烁着光芒的记忆。"

#. ID 13
#. ID 14
msgctxt "items.name"
msgid "Box"
msgstr "箱子"

#. ID 13
msgctxt "items.description"
msgid "Hide in a box to return to the nexus."
msgstr "通过躲在箱子里来返回门世界。"

#. ID 14
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of moving."
msgstr "一个与搬家有关的记忆。"

#. ID 15
#. ID 16
msgctxt "items.name"
msgid "Pencil"
msgstr "铅笔"

#. ID 15
msgctxt "items.description"
msgid "Scribble over objects and people."
msgstr "在物体和人表面涂鸦。"

#. ID 16
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of frustration."
msgstr "一个与挫折有关的记忆。"

#. ID 17
#. ID 18
msgctxt "items.name"
msgid "Seer"
msgstr "先知"

#. ID 17
msgctxt "items.description"
msgid "See what's hidden for normal eyes."
msgstr "看到肉眼不可见的秘密。"

#. ID 18
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of the occult."
msgstr "一个与超自然有关的记忆。"

#. ID 19
#. ID 20
msgctxt "items.name"
msgid "Hood"
msgstr "兜帽"

#. ID 19
msgctxt "items.description"
msgid "To blend in the crowd."
msgstr "为了融入人群。"

#. ID 20
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of warmth."
msgstr "一个与温暖有关的记忆。"

#. ID 21
#. ID 22
msgctxt "items.name"
msgid "Plug"
msgstr "插头"

#. ID 21
msgctxt "items.description"
msgid "Carry a plug and a socket."
msgstr "拿上插头和插座。"

#. ID 22
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of surprise."
msgstr "一个与惊奇有关的记忆。"

#. ID 23
#. ID 24
msgctxt "items.name"
msgid "Mouth"
msgstr "插头"

#. ID 23
msgctxt "items.description"
msgid "Replaces your head with a giant mouth."
msgstr "头变成一张巨嘴。"

#. ID 24
msgctxt "items.description"
msgid "Memories of intimidation."
msgstr "一个吐出恐吓的记忆。"

#. ID 25
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem13Dream"
msgstr ""

#. ID 26
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem13Real"
msgstr ""

#. ID 27
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem14Dream"
msgstr ""

#. ID 28
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem14Real"
msgstr ""

#. ID 29
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem15Dream"
msgstr ""

#. ID 30
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem15Real"
msgstr ""

#. ID 31
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem16Dream"
msgstr ""

#. ID 32
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem16Real"
msgstr ""

#. ID 33
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem17Dream"
msgstr ""

#. ID 34
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem17Real"
msgstr ""

#. ID 35
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem18Dream"
msgstr ""

#. ID 36
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem18Real"
msgstr ""

#. ID 37
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem19Dream"
msgstr ""

#. ID 38
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem19Real"
msgstr ""

#. ID 39
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem20Dream"
msgstr ""

#. ID 40
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem20Real"
msgstr ""

#. ID 41
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem21Dream"
msgstr ""

#. ID 42
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem21Real"
msgstr ""

#. ID 43
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem22Dream"
msgstr ""

#. ID 44
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem22Real"
msgstr ""

#. ID 45
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem23Dream"
msgstr ""

#. ID 46
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem23Real"
msgstr ""

#. ID 47
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem24Dream"
msgstr ""

#. ID 48
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem24Real"
msgstr ""

#. ID 49
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem25Dream"
msgstr ""

#. ID 50
msgctxt "items.name"
msgid "KuboItem25Real"
msgstr ""

#. ID 51
#. ID 52
msgctxt "items.name"
msgid "Star"
msgstr "星星"

#. ID 51
msgctxt "items.description"
msgid "Become a shining star fit for the night sky!"
msgstr "成为能与夜空相称的星辰!"

#. ID 52
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about stargazing."
msgstr "一个和观星有关的梦."

#. ID 53
#. ID 54
msgctxt "items.name"
msgid "Music Box"
msgstr "音乐盒"

#. ID 53
msgctxt "items.description"
msgid "Play a song with your head!"
msgstr "用头来播放歌曲!"

#. ID 54
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about songbirds."
msgstr "一个与鸣鸟有关的梦."

#. ID 55
#. ID 56
msgctxt "items.name"
msgid "Lily of the Valley"
msgstr "铃兰"

#. ID 55
msgctxt "items.description"
msgid "The tears of a lady. This plant's extremely toxic."
msgstr "圣母的眼泪。这株植物有着剧毒."

#. ID 56
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about a garden."
msgstr "一个和花园有关的梦."

#. ID 57
#. ID 58
msgctxt "items.name"
msgid "Cape"
msgstr "披风"

#. ID 57
msgctxt "items.description"
msgid "Just like a superhero!"
msgstr "就像超级英雄一样!"

#. ID 58
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about wind."
msgstr "一个关于风的梦境."

#. ID 59
#. ID 60
msgctxt "items.name"
msgid "UV Light"
msgstr "紫外线灯"

#. ID 59
msgctxt "items.description"
msgid "Become an ultra violet light!"
msgstr "变成紫外线灯!"

#. ID 60
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about secrets."
msgstr "一个和秘密有关的梦."

#. ID 61
#. ID 62
msgctxt "items.name"
msgid "Sunflower"
msgstr "向日葵"

#. ID 61
msgctxt "items.description"
msgid "A smiling flower!"
msgstr "一朵微笑的花!"

#. ID 62
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about sunlight."
msgstr "一个与阳光有关的梦."

#. ID 63
#. ID 64
msgctxt "items.name"
msgid "Nightcap"
msgstr "睡帽"

#. ID 63
msgctxt "items.description"
msgid "Sleepy in a dream?"
msgstr "在梦中打瞌睡?"

#. ID 64
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about resting."
msgstr "一个有关于休息的梦."

#. ID 65
#. ID 66
msgctxt "items.name"
msgid "Butterfly"
msgstr "蝴蝶"

#. ID 65
msgctxt "items.description"
msgid "Become a butterfly!"
msgstr "变成一只翩翩起舞的蝴蝶!"

#. ID 66
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about fairies."
msgstr "一个和仙子有关的梦."

#. ID 67
#. ID 68
msgctxt "items.name"
msgid "Mermaid"
msgstr "人鱼"

#. ID 67
msgctxt "items.description"
msgid "Swim like a mermaid!"
msgstr "像人鱼一样自在地游泳!"

#. ID 68
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about the ocean floor."
msgstr "一个和海底有关的梦."

#. ID 69
#. ID 70
msgctxt "items.name"
msgid "Sidetail"
msgstr "侧马尾"

#. ID 69
msgctxt "items.description"
msgid "How do you like your hair done?"
msgstr "你喜欢什么样的发型?"

#. ID 70
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about beauty."
msgstr "一个和美有关的梦."

#. ID 71
#. ID 72
msgctxt "items.name"
msgid "Origami"
msgstr ""

#. ID 71
msgctxt "items.description"
msgid "Arts and crafts on yourself!"
msgstr "把自己做成手工艺品!"

#. ID 72
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about creativity."
msgstr "一个和美有关的梦."

#. ID 73
#. ID 74
msgctxt "items.name"
msgid "Cyber"
msgstr "网络"

#. ID 73
msgctxt "items.description"
msgid "Ever wanted to live inside a computer?"
msgstr "有没有想过住在电脑里?"

#. ID 74
msgctxt "items.description"
msgid "A dream about a bright future."
msgstr "一个和美好未来有关的梦."

#. ID 75
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem13Dream"
msgstr ""

#. ID 76
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem13Real"
msgstr ""

#. ID 77
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem14Dream"
msgstr ""

#. ID 78
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem14Real"
msgstr ""

#. ID 79
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem15Dream"
msgstr ""

#. ID 80
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem15Real"
msgstr ""

#. ID 81
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem16Dream"
msgstr ""

#. ID 82
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem16Real"
msgstr ""

#. ID 83
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem17Dream"
msgstr ""

#. ID 84
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem17Real"
msgstr ""

#. ID 85
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem18Dream"
msgstr ""

#. ID 86
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem18Real"
msgstr ""

#. ID 87
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem19Dream"
msgstr ""

#. ID 88
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem19Real"
msgstr ""

#. ID 89
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem20Dream"
msgstr ""

#. ID 90
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem20Real"
msgstr ""

#. ID 91
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem21Dream"
msgstr ""

#. ID 92
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem21Real"
msgstr ""

#. ID 93
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem22Dream"
msgstr ""

#. ID 94
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem22Real"
msgstr ""

#. ID 95
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem23Dream"
msgstr ""

#. ID 96
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem23Real"
msgstr ""

#. ID 97
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem24Dream"
msgstr ""

#. ID 98
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem24Real"
msgstr ""

#. ID 99
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem25Dream"
msgstr ""

#. ID 100
msgctxt "items.name"
msgid "TotsuItem25Real"
msgstr ""

#. ID 100
msgctxt "items.description"
msgid "If you have this, Pat messed something up!"
msgstr "如果你有这东西，Pat把事情搞砸了！"

#. ID 101
msgctxt "items.name"
msgid "DEBUG ITEM"
msgstr "调试物品"

#. ID 101
msgctxt "items.description"
msgid "For developers and the curious!"
msgstr "为开发者和好奇的人准备！"

#. ID 110
msgctxt "items.name"
msgid "Brown hair"
msgstr "棕发"

#. ID 110
msgctxt "items.description"
msgid "Short and slightly greasy."
msgstr "有点油腻的短发。"

#. ID 111
msgctxt "items.name"
msgid "Gray tank top"
msgstr "灰色坎肩"

#. ID 111
msgctxt "items.description"
msgid "Slightly ragged, with an unknown symbol on it."
msgstr "有些破旧，上面印着一个未知的符号。"

#. ID 112
msgctxt "items.description"
msgid "It's sleeveless."
msgstr "没有袖子。"

#. ID 113
msgctxt "items.name"
msgid "Dark jeans"
msgstr "暗色牛仔裤"

#. ID 113
msgctxt "items.description"
msgid "A deep blue color. Some nicer clothing."
msgstr "很深的蓝色。是件质量比较好的衣服。"

#. ID 114
msgctxt "items.name"
msgid "Pessimism"
msgstr "悲观主义"

#. ID 114
msgctxt "items.description"
msgid "I feel prepared, at least."
msgstr "至少我有心理准备。"

#. ID 116
msgctxt "items.name"
msgid "Red hair"
msgstr "红发"

#. ID 116
msgctxt "items.description"
msgid "Soft and shiny, with some cute pigtails too!"
msgstr "软蓬蓬闪亮亮，还有可爱的双马尾！"

#. ID 117
msgctxt "items.name"
msgid "Pink dress"
msgstr "粉裙子"

#. ID 117
msgctxt "items.description"
msgid "Very comfy. Not sure what symbol's on it..."
msgstr "非常舒服。但不知道上面是什么符号……"

#. ID 120
msgctxt "items.name"
msgid "Optimism"
msgstr "乐观主义"

#. ID 120
msgctxt "items.description"
msgid "Everything will be alright!"
msgstr "一切都会好起来的!"

msgctxt "terms.attacking"
msgid "‚ÌUŒ‚I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_critical"
msgid "‰ïS‚ÌˆêŒ‚II"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_critical"
msgid "’É¦‚ÌˆêŒ‚II"
msgstr ""

msgctxt "terms.defending"
msgid "‚Íg‚ðŽç‚Á‚Ä‚¢‚éI"
msgstr ""

msgctxt "terms.observing"
msgid "‚Í—lŽq‚ðŒ©‚Ä‚¢‚éEEE"
msgstr ""

msgctxt "terms.focus"
msgid "‚Í—Í‚ð‚½‚ß‚Ä‚¢‚éEEE"
msgstr ""

msgctxt "terms.autodestruction"
msgid "‚ÍŽ©”š‚µ‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_escape"
msgid "‚Í“¦‚°‚Ä‚µ‚Ü‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_transform"
msgid "‚ÍŽp‚ð•Ï‚¦‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_damaged"
msgid "‚Ìƒ_ƒ[ƒW‚ð—^‚¦‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_undamaged"
msgid "‚Éƒ_ƒ[ƒW‚ð—^‚¦‚ç‚ê‚È‚¢I"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_damaged"
msgid "‚Ìƒ_ƒ[ƒW‚ðŽó‚¯‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_undamaged"
msgid "‚Íƒ_ƒ[ƒW‚ðŽó‚¯‚Ä‚¢‚È‚¢I"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_failure_a"
msgid "‚É‚ÍŒø‚©‚È‚©‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_failure_b"
msgid "‚Í•½‹C‚¾‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_failure_c"
msgid "‚Í–°‚ç‚È‚©‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.dodge"
msgid "‚ÍUŒ‚‚ð‚©‚í‚µ‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.use_item"
msgid "‚ðŽg‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.hp_recovery"
msgid "‰ñ•œ‚µ‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.parameter_increase"
msgid "ã‚ª‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.parameter_decrease"
msgid "‰º‚ª‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_hp_absorbed"
msgid "’D‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_hp_absorbed"
msgid "’D‚í‚ê‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.resistance_increase"
msgid "‚É‹­‚­‚È‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.resistance_decrease"
msgid "‚ÉŽã‚­‚È‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.gold"
msgid "$D"
msgstr ""

msgctxt "terms.command_attack"
msgid "UŒ‚"
msgstr ""

msgctxt "terms.command_defend"
msgid "–hŒä"
msgstr ""

msgctxt "terms.command_item"
msgid "Effects"
msgstr "效果"

msgctxt "terms.command_skill"
msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgctxt "terms.menu_equipment"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "terms.menu_quit"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgctxt "terms.new_game"
msgid "Begin"
msgstr "开始"

msgctxt "terms.load_game"
msgid "Return"
msgstr "回溯"

msgctxt "terms.exit_game"
msgid "End"
msgstr "结束"

msgctxt "terms.status"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "terms.level"
msgid "E"
msgstr ""

msgctxt "terms.health_points"
msgid "$g"
msgstr ""

msgctxt "terms.lvl_short"
msgid "E"
msgstr ""

msgctxt "terms.hp_short"
msgid "$g"
msgstr ""

msgctxt "terms.weapon"
msgid "Head"
msgstr "头"

msgctxt "terms.shield"
msgid "Body"
msgstr "身体"

msgctxt "terms.armor"
msgid "Arms"
msgstr "手臂"

msgctxt "terms.helmet"
msgid "Legs"
msgstr "腿部"

msgctxt "terms.accessory"
msgid "Mentality"
msgstr "心态"

msgctxt "terms.save_game_message"
msgid "Select a file to save to."
msgstr ""

msgctxt "terms.load_game_message"
msgid "Select a file to load from."
msgstr ""

msgctxt "terms.file"
msgid "File"
msgstr "文件"

msgctxt "terms.exit_game_message"
msgid "Exit to title screen?"
msgstr "回到标题界面吗?"

msgctxt "terms.yes"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "terms.no"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "terms.easyrpg_item_number_separator"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_skill_cost_separator"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_equipment_arrow"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_name"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_class"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_title"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_condition"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_front"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_back"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_order_scene_confirm"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_order_scene_redo"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_double_attack"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_defend"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_observe"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_charge"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_selfdestruct"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_escape"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_skill"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_item"
msgid "default_term"
msgstr ""
